針對四大目標既個人睇法

1) 暫緩 -> 撤回
明面上既主要談判目標
實際上，只要民意在，無論係暫緩/撤回，政府短期內就無可能再推
就睇大家俾到幾大壓力政府認低威
2)收回暴動定性
無論和理非定勇武，都應支持救番所有被捕義士
衝完就唔理以後就無人敢衝
定性固然重要，實際上方向係要求放人，撤銷控罪，至少不以暴動罪控告義士
法律/經濟支援都要全力以赴，btw有無人知咩基金可以接受捐款
3)追究警察責任
請準備好所有證據(先手打人，濫捕濫查，開槍打頭)
迫警方一定要交人頭出黎祭旗
至少令警察以後唔敢當住cam前咁黑/分化警方內部
依家一哥勢弱，係一個好時機
4)林鄭下台
同樣地係明面上既目標
事實上佢唔會連任，中共亦唔會令佢下台

2）3）非常認同

交人頭

push